覺唔覺得班NURSING撚好扮野

明明就係貪份高人工 先狗沖去做
如果同普通文職仔差唔多人工
仲有冇咁多人狗沖呀
明明貪錢講到自己好撚偉大咁
人地唔識d nursing 野就第一時間衝出黎屌人先
之後係到拋書包
之後日日呻自己好撚辛苦
丫你唔明嫁啦xyz
正常人又點會明呀
知我唔明你又呻
屌你老味呀叔我做地盤仲辛苦啦 咪又係日日收工番屋企訓教
知唔知咩叫人工包埋呀 收得錢就咪撚呻啦
諗定下面回覆: 係咪人工高唔呻得？/樓主入唔到nursing成浸酸味/慢慢係到酸啦

樓主翻工唔收錢㗎？

年經

睇到厭

月經啦

護士撚 一句到尾人工得$15000做唔撚做

某啲nurse/空姐永遠都要爭做鬥慘大會總冠軍

咁咪人工包埋囉

想幫人就咪呻啦

收嫁 所以咪無呻囉

任何高人工geh工得翻15000 有冇人做？

護士人工好pay過空姐
degree nursing基本上實有工開
between 年經得黎每次都好認同

呢排考試有少少忙

讀nursing既一實習就知道冇heart呢份工根本做唔落去。厭惡性+忙+比病人侮辱+高壓⋯唔係靠住幫到人既成功感同初衷 你比5k都做唔落去
利申：朋友讀緊

班nursing傻閪返工要日日執屎
壓力係大少少 所以成日鳩up
大家體諒下

返工執屎同日日服侍廢老，有乜咁威？

係 仲要拎藥既generic name同brand name做user name

有咩問題